2017股票贏輸多少

小弟不才
本來半年贏30%
黎到11月因為坐唔定
搞到要輸返8%

各位師兄成績如何？

買左102,87,5,1919全部跌到仆街，5叫好少少

有嬴有輸少賺10%左右
止賺止蝕一定要做

由贏三倍到買牛熊輸剩本金一半

再玩落去會輸埋個8%
上半年個市咁勁你都係得30%

玩咩牛熊？

牛熊賺左 一倍

8480輸左6萬
贏埋都唔夠輸

有d 藍籌唔開車無辦法嫁
坐唔定落左車佢就開車
有好幾隻 好似有人監控住 見我落車即開車⋯
同埋唔係輸淨8%
係輸左8%

都要休息下先

新股未炒姐
未放都仲有機會報仇

冇啦啦比人洗倉 小弟不才有冇師父知點解

半年暫時4萬本 賺2萬8 到

3千幾

唔好覺得岩就買
用下啲技術分析
細股、老千股絕對唔買

9月房爆好傷

100 >160

700 , 2382

大升市都可以負數真係唔容易
利申:剩係抽閱文賺一皮

袋咗就淨賺14%
仲揸住嗰啲帳面就升咗30%左右

其實就係身邊d friend 都負數
所以問下各位巴打既情況

個個見指數兩萬9 772一倍就話好景。。
實質你睇睇內戶 汽車果堆回晒塘啦

1年3個月 贏36%

回報 42%

本小多數玩 700 牛熊證

一出糧就放入去,好難計嬴多%
有6位數既